其實連登哩個名改得好好

林鄭功不可沒，但係係靠連登真正咁連結咗香港人
打完飛機

撤回惡法
釋放義士
撤消暴動
追究黑警